GME 點解散戶只持股15% 就變左話事人?

真心求教
明明基金老有70%

個個情緒炒作 以為散戶持有150%

其實散戶影響力冇想像中咁大，今次其實係機構與機構之間嘅戰爭，散戶只係導火線

大股東高持股量

依家先講遲唔遲D

我唔識無買, 但賜到D POST 同新聞都係話
戶口 VS 沽空機構

70%基金老去到某個位一放獲利走人
沽空機構又平到倉 / 平到大部分倉
股價已經大趺
15% SH 有乜用?

我唔識無買, 但睇到D POST 同新聞都係話
散戶 VS 沽空機構

70%基金老去到某個位一放獲利走人
沽空機構又平到倉 / 平到大部分倉
股價已經大趺
15% SH 有乜用?

樓主快d 走，好快俾GME撚屌你眼紅佢地

其實大股東心目中都有個價
未到價咪等班傻仔玩下先

你睇佢地到左價會唔會陰啲陰啲獲利

傻散俾人水左去托市 等做春江鴨
壹蘋果就係好例子

原來機金有70%

安心好多...

純粹想學野,討論
無意敵對何任人

散戶32857放晒
大戶32857以上
先放
大戶可以開幾多價?

你唔撚識就唔好出post扮勁啦

用嚟打飛機幻想自己玩緊貨源歸邊
以為打緊基金佬 但其實幫緊另一班基金佬

隻股票叫壹傳媒
份報紙叫蘋果日報
壹蘋果係咩嚟

用散戶個名做主力
咁就叫出師有名

所以我唔明,如果大戶係咪想同人做人世救佢間公司?
而個得益可以有3XXXX以上?
有咩誘因既話不如話我知,可以屌邊個屌成世?

32857 會唔會引發金融危機?
如果有機會引發金融危機
散戶就話想一隻股發達
大機構手上有N隻股票 / 各樣投資
會唔會因為一隻股票而將其他投資推入危機之中?
定還是賺到某個位就走 又保障到個市?

我有扮勁? 我純粹請教同討論 你唔使咁激動

我都想知，其實而家跟本係基金散貨。
隻野本身有基金買左幾十% 20蚊樓下貨。

無啦啦爆到上300蚊。我係基金佬一定止賺走啦。
基金佬咁做有乜好處？
基金佬hold緊大貨，唔同班散戶，佢地都知船大難調頭，炒到上1000,10000又點，基金咁大隻一定走唔到。

所以對基金佬既最優解就係，襯散戶仲有咁亢奮既情緒時慢慢派貨，派到散戶接唔晒就會慢慢跌。

散戶諗漏左既野就係大戶先係大持倉，同埋大戶係唔會同你地一齊玩ss 因為佢走唔到。

先唔講32857有冇可能成交到
頭幾名持股人就係YOLO友最憎嘅基金佬
Fidel Blackrock Vanguard
你覺得佢地gme個倉大啲定係大盤個倉大啲
你覺得佢地喺gme賺到嘅錢多啲定係崩盤蝕嘅錢多啲
條數好易計

咩都唔識自已去WSB爬文啦

講左好耐啦 比人屌淡友咁解咋嘛
認真想討論又個個都屌我唔識/葡萄冇入

Source?

唯有繼續食花生

你要知道基金股市世界, 鯊魚見同類流血都會食左佢...

總會有一邊贏一邊輸
兩邊任何一邊輸我都會覺得係天大嘅笑話

individual holding 得15%。明明神仙打交，就以為自己做左大佬

會唔會有可能基金同散戶都一齊sh到30000?

有咩金融危機
到時所有既錢都聚集係大戶上,佢咪係呢個危機既贏家

我覺得會同David Webb講既有D似，早入場既咪贏。 但最後都係散戶慢慢派貨派到咁上下就跌，遲走又遲買既就會輸。香櫞都用貴好多來平倉。
所以最後係兩邊都輸少少咁囉

你求其支牛又好乜都好有得㩒黎睇持股比例同top 20揸貨嘅係邊個
而家基本上冇得拗嘅係float佔outstanding不超過20%

其實輸嬴都唔關我事, 佢地嬴我又唔會眼紅
輸更加唔會笑佢地, 投資/投機本身就有風險
想討論下件[事]本身
但就好多癲狗大聲吠兩句然後跑走

成交又唔係單向
我賣左d貨比你,轉頭d貨又咪又係賣返出去

做新聞要有soundbite
入得嘅人都知all or nothing
Ape together strong

冇可能，散戶咁大貨升到上30000走唔到。同埋D基金佬都係理性的，好多人話沖到上30000。

1. 搞到幾間野破產，股市大跌，政府印銀紙。先唔講係咪真係會咁先。 你諗下原本D fund佢地買GME係好少部份，佢都唔會想搞跌個大市影響其他股票。

2. 主要都係因為走唔到，雖然GME陣型話hold the line 姐，individual holding 得15%，另外果幾十%放晒出來individual點會接得晒，300蚊都接唔晒啦。如果話炒到上30000等佢破產再賠又去番point 1

巴打睇得咁準
可以去沽空賺大錢

佢地點諗就唔知啦
人人都想做獨市啦
爆大煲自己就成首富,建國都得

好多變左人身攻擊啦。

CNN

唔好咁幼稚好無

連人哋隻股票叫咩名都唔識
佢玩股咪盞比微訊女呃晒啲錢

而家吹奏得最勁嗰啲好肯定係150樓下嘅人
講真就算炒燶左走唔切擺幾年GameStop轉型成功都肯定會到返佢地個價 基本上冇乜風險
但佢地越鼓勵多啲傻散入黎就會托高個價squeeze勁啲
all win

VW當年咪係大戶SS大戶

係，賺左錢心雄晒

wechatstockbitch

咪就係15%hold the line
其他既85%就唔會hold the line?
15%hold唔hold都無所謂
假設呢15%全部以1000放晒
之後睇返基本面,然後慢慢跌返落$2?

冇錯呀 所以你想講嘅係？

咁～神仙打交，邊個贏姐

但係佢哋覺得自己唔係投機
佢哋係David vs Goliath

心諗班友好撚幼稚
佢哋要喺股票市場追求正義？
股票市場背後就係人性嘅黑暗
呢個已經係lesson 101嚟
佢哋連呢個都唔知就係咁買 仲要人哋有啲質疑就話人哋亂咁吠 到時只好祝君好運

純粹想屌你咩撚最優解， 識唔識中文？

連登仔鍾意自己打飛機啊嘛
以為自己可以打大鱷

呢件已經上到政治層面，唔會咁快玩完

你當係佢地入左個邪教，聽就聽唔聽就算。

大戶hold貨既機率比散戶更多
而且更團結

Reddit都係連登仔
全世都係連登仔

講真，d傻閪騎虎難下先講正義，水細蚊仔入場姐。。
我入場都係為博一鋪SS姐

認真po即刻冇哂啲傻閪

但我唔明一點 散戶咁有力可以以15%力量 仲要有一部分一早sh緊 將個股價由星期五晚嘅250托翻上32x? 講緊成交額係幾億美金
對班short seller黎講唔係價越低越好? 佢地有心沽散戶有力托?
總結黎講係long side大戶/基金佬想再炒高啲個價 引發ss先派貨?

再唔係short sell班人開始轉緊long? 用cover call得到嘅股票星期一拋售? 但點都星期五啲call option一exercise係咪就會有所謂gamma squeeze?

GME 問題一律建議沽空

機構唔會陪你地玩squeeze
又或者咁講 機構玩squeeze係會令個squeeze squeeze唔成
vw squeeze得成係因為得1% float然後Porsche重貨所以係完美嘅貨源歸邊
而家十幾%float跟住咁多基金佬揸住同float同等嘅貨
你一squeeze上去重貨基金佬肯定出唔切貨 佢一賣少少就會跌返落黎
Porsche當年賣5%成個價即刻冧返落黎

隨時國同國之間戰爭

有人話大股東要3月先賣得，我都唔知點解?

唔係玩唔玩呀
係機構佬根本無救市既誘因
唔通佢地拎左舊貨平賣出去
救左全世界,聽日你係咪會多謝佢?

點會更團結 持股top20班基金佬有七十幾%貨 個個各懷鬼胎 求其一條友賣少少已經冧返落去

即係你覺得背後20間野全部pinky promise傾好晒話自己唔會賣貨？

大股東啲貨係咪吾可以話放就即時放？

400樓上嗰堆人緊係叫你sh啦
手都震撚埋求你hold呀

其實上星期四班仆街洗橫手就係想班70%見好就收

但佢地無

Lihkg/wsb 假設咗所有Long side 係in line 。
大家係30k 都放。

佢哋要賣星期四一早賣咗

全部基金佬背後都係散戶一名可以癲玩

最後5-10分鍾係大戶一野推上 320
我估係大戶未到水位, 唔會走住 所以星期5頂住320條線

Blackout period
Gme 就出earning result ，期間insider （通常都包埋大股東）唔可以買賣公司股票。

真
如果係知道自己做乜先買gme，我會尊重佢嘅決定，賺到錢會戥佢開心，蝕錢都大家都明。

但係如果係嗰啲乜柒都唔知就盲中中咁入，人地畀忠告仲要笑鳩人嘅，到時候咪睇吓邊個笑到最後。

點解一定係星期四『會賣左』？
最佳策略係慢出

基金佬算唔算?

咁你覺得咩價先肯賣?
$500 $1000 定成本價?

我脹面賺緊四十幾萬
唔通聽你鳩up 呀 貼個倉黎睇下先

傻散成日以為自己控場大佬，其實只係一隻螞蟻

點解機構投資者嗰d唔計float既

佢hold貨嘅話根據你哋睇法最後就會squeeze 就即係陪你地玩 點叫唔陪你地玩

平唔平係squeeze唔squeeze得成同squeeze幾多嘅perspective黎姐，你覺得上到32000嘅咪覺得而家平賣

機構佬就係啲人最憎恨嘅華爾街佬 佢哋其他大市嘅貨多到爆 我話之佢GameStop出貨出得幾perfect都係佔成大間公司asset嘅好小部分
點會『冇誘因救市』
你諗下間野個啊頭會無聲出同你地一齊chok bubble?

禮拜4冇散戶推波助瀾。
點解要係市場少咗不問價入貨既散戶時，賣咁多貨。

大戶會推去short squeeze 使你幫佢擔心？

簡單黎講
全部股票量叫outstanding，啲機構可能係長揸or持股係under some ETF，買賣有好多野要諗同搞，所以唔consider係float
float 就係散戶買賣到嘅percentage

首先唔好有個錯覺
喺大巿高價入貨=散戶

大家雞蛋對高牆二元對立嘅想法得太簡單
有short 就有long
大戶有好多 唔一定間間over short
呢隻股流通量同散戶持貨量咁低
本來未有咁多散仔入巿之前都係大戶互片
依家只係多咗散仔加入其中一邊陣營

大戶有70% 我唔擔心大冧市喇 多謝樓主

好多小朋友唔知股市兇險，都話一野仆9成你賣都賣唔到 好出奇？

信哂pr ，今次真係俾外國勢力煽動

聽兒登仔分析曬撚氣
咁多見解既就唔會係WSB啲人發起呢場戰爭
而係你地啦
總之WSB講乜就跟
其他所有兒登專家唱淡扮磚家都係多餘

Exactly

據我理解係唔當。
隨非基金 possess 到公司既 inside 資料。例如基金有人 係gme Sit board , 呢個情況下，基金都會當係 insider, 即係都subject to blackout period 。

據我理解係咁，有錯屌得細力d 。

無論gme最後係to the moon定係drop to zero
事後班gme撚都會互相批鬥內訌嘈一餐

如果to the moon gme撚就會屌鳩班人：「打大鱷呀$1000止賺？未到$32XXX都唔放啦。」 結果gme升唔上$32XXX就會屌鳩賣貨班人係仆街

如果drop to zero gme撚就會屌鳩班人：「hold the line呀strong hold呀賣乜鳩。」 跌番落黎就屌唔strong hold既人係仆街

所以2月財經台一定群魔亂舞 大把花生食

其實最終一定有人走唔切
只不過隻股仲有水位squeeze姐
咪睇下最後邊嗰貪心囉

邊有咁多錢接

散戶70% SH一定迫死做空機構
大戶70% 大戶一定會炒上去
You see the logic man?

大戶派30%出黎老散絕對冇可能接晒
reddit wsb仔又賣車又student loan又margin用晒黎喺過去幾日狂買依家float都15%到
大戶派30%全部人要再接多2倍貨
除非elon musk出手啦如果吾係冇乜可能接囉

大户有70%，係佢哋自己人互片，所以蝕幾十億散紙表演娛樂下D散户

最尾咪又係晒自己賺到幾多錢
咁嘅話當初就唔好話自己為正義而戰

你估我未試過嗰種亢奮嘅心情咩
小弟我2018年初初新入嚟資本市場玩bitcoin都係以為可以同華爾街鬥。我萬幾鎂入，bitcoin升到兩萬幾嗰陣我仲以為可以贏到華爾街添，結果2019年頭我咪被人劏到一頸血。

你宜家賬面賺四十幾萬，congrats，但係袋咗落袋嘅先係真正獲利，希望你及早賺咗筆錢再諗下嚟緊點投資，好過遲啲輸到連條底褲都冇。

命運注定左一定有一大班人輸錢 不過個個覺得自己走到

好撚型呀你 屌你老母
聽日等乞食啦你 祝你條撚樣輸撚到仆街含家産 死全家啦你 屌你老母臭閪

ching心態正確 我諗依家有最少一半人係後者

真

如果根本夠貨， 同根本無價值，
星期四點解禁散戶低價買貨，益機構投資者300樓下低價入貨？

股東同沽空立場接近定同散戶接近？

巴打講得岩 袋得落袋先係你好多新手唔明

好期待

Bitcoin宜家34k喎

ching一野睇穿晒wsb retards同連登仔

有無後侮斬bitcoin

一律建議沽空

佢地好偉大 玩得GME嘅人都係講理想唔係講錢

睇你應該3千USD斬哂D BITCOIN,所以依家升到33K變左條怨婦

大戶個30%以咩價拋出黎先係着眼點。
你一開波假設咗散戶接得哂 ，呢樣有d離地。

再者，你係點知個批貨係大戶放出黎。到時有人話係wsb拋貨，你信唔信？

如果出現你所講既情況, 個價會跌唔落。但太多不設實際既假設

唔關事，星期四唔俾買可以俾基金左右手交貨壓價博人Panic Sell 咁星期一平倉可以平少啲

星期五個筆一定係大戶整出來，散戶未至於可以咁勁, 再加上美國 robinhood封殺

3 個 chapter:
1) screw Citron
2) let billionaires fight billionaire
3) let the government fight billionaire

E+ step 2 step 3 中

陰謀輪： 有可能係中國大機構/CCP惡意收購，乘機食 wallstreet 一筆

利申： 9 up

只係一堆鯊魚互相咬食， 只要一個流血， 個個都圍起黎

說穿了其實果15%就係用黎谷成交量同價格

gme可以配股，個30%空頭又搶得快，佢還完一次，貨主又可以再賣出市場，如事者，兩下去到沽空去到50%都有機，到時 s holder 真係打算買夠5成做埋董事玩回購?

唔識字都上到財經台

佢可能連2019點解跌都未知
剩係知跌左

我都唔知佢重點係乜
買BITCOIN比人劏?

搞乜屌gme散戶嘅post變咗支共屌bno同黃色經濟圈嘅post一樣，由朝開到晚

但係你要坐成年幾兩年先可以叫做坐到出頭天
你不如望吓呢兩幾兩年bitcoin走勢，睇吓呢年幾兩年低水去到幾多先？
再諗吓自己心理上可唔可以承受到期間嘅黑暗？

你咁樣諗即係星期一個價都會預咗高，同平倉需求唔細囉， 殊途同歸，結論星期一唔會低過星期三個價

分化撚，拉！

星期一大機會開始SS

好似係
同埋佢賣咗出去等於削弱自己財富

我唔知有無理解錯，
總發行係69.75M，內部人士揸27.33%
即係總共市場有 72.67%股份，大約50M，包括散仔同機構投資者。

沽空左61M，即係就算散仔同機構全部貨出哂，佢都仲要買多轉先平到倉

WOW......好似講得幾好

而對沖基金係唔當係嗰啲機構
監管係鬆好多

ching講完拉跟住冇拉

佢都傻傻地無話SH一定會輸，93蚊修423放一半，剩低可以SH到都完場點都賺127%😎

Wsb 舊會員水完人接貨賺錢走人， 最多捐番少少錢出去～ 後來加入者强然蝕左錢、但覺得自己做左有意義既事，靠自己打到大户蝕到扑街

三贏

其實咁多人擔心個班gme股民做咩9 ，你理撚得佢地碌產輸錢叫春咩日撚日都係都講gme打唔贏架啦佢地班人講理想 撚有人講理想到時咪人踩人，咁踩由得班人囉都唔明總會有班人係到擔心班股民做咩春 大愛上身？

沽空同short put 既人有好多要還既時間都唔同，當最近期果班走晒，就好難會有唔夠貨，安全線你預70%la，佢成年都係50-100沽空率過百。

其他唔敢講
但有冇諗過robinhood真係有liquidity問題所以先ban

唔係大愛上身
係酸人地賺咁多自己又無入場
屌玩gme既人 大部份一股都無

補多張

唔使拗啦 一律唔睇好SH會贏既就去沽啦 等睇你哋發達 分析咁多 咁肯定SH會輸既 點解唔去沽阿 唔好得把口阿

我都唔明既然講到人踩人
仲唔all in 入put
財務自由係等呢舖

班酸民扮哂大愛擔心咁

如果基金佬係大戶，沽空機構一早屌9基金佬而唔係出片挑散仔機

唔洗點醒d朦撚 唔識果d棧累人類物

你係5毛!!!好嬲好嬲

買Bitcoin俾人劏都有光環
CLS笑撚死

開咗許多GME期權的機構到期要派彩（給赢家GME股份），過份沽空GME的機構到期又要還股，還有某啲散戶鬥氣長揸GME。三方的行為（派彩+還股+長揸）令到市場上GME的供應不足，除非大股東願意賣出自己手上GME股份，否則短期內GME應該難以下跌。

你唔Short？

幾時肯定sh會輸
大家都係討論緊ss會唔會發生到，你就係到沖出黎7。

一律睇好ss到既話，禮拜一不問價掃上去啦。

同支那口交部成日好擔心敵國會石頭砸腳自食其果一樣

其實計下數就明，好明顯沽空太多，仲未包括到期期權

佢哋自己係度笑人 自己又唔夠膽沽 人地SH就算輸都有尊嚴過佢哋 至少人地咁搏過佢哋

一定唔會係32587先

使唔使叫你聲專家

睇下啲股東先

source都冇點討論 ?

唔洗去計，睇下隻基金表現就知
gme第一大基金holding
Fidelity Series Intrinsic Opportunities Fund
星期五個倉負2.12%

我都中撚毒無市都上尼睇，連咸野都睇少咗

係啊係啊 你買咗put未 賺到豬頭既機會喎

Sum .......

合理價格
姐係唔係令個債仔破產連登仔成日打飛機個堆價

可能而家賣緊啦你地個個sh都有過半換手率

啱 正常討論 無人話100%squeeze唔成
如果你肯定squeeze得成+自己走得到建議你all in下個禮拜最高行使價long call

人哋敢搏，自己唔敢，梗係想人哋衰
咁先顯得出自己唔搏唔係因為冇膽唔敢
而係有眼光

加埋

證明你無睇過大時代，草船借箭。

好簡單，班友係其他股輸緊錢咪叫你散水咪阻住，同公園阿伯叫你唔好搞亂香港一樣啫

一早講佐叫你有能力同有多餘錢先買，個個講到連登仔all in咁，連登仔咁細膽 洗撚你地擔心咩

如果ss唔到又點 ss到又點阿 依家講緊抗爭阿

30%股票流通，但有百幾% 沽空率

Liquidity 問題一定有，但同呢個措施出現同操作結果係無必然關係，個說法係講俾啲唔識嘅。 流動性唔夠應該追加流動性嘅資本或者解除或減少導致流動性出現問題嘅原因

邊止一半
你掃下d post入面d內容有財經知識嘅來來去去都係果幾個
其他全部伸手黨口號黨
32857! 32857! 你未明發生緊咩事！
連個價點來都未必有一半人知
sh係岩但d人少少常識都無仲要屌返你轉頭
所以先證明到呢幾日先衝入來果d基本上都係賭仔扮中袋，純粹係"我淨係想做富翁，你班識野嘅定期報比我聽而家咩情況，記得set定一股100萬放，理論上真係得！！！"
唔講以為幫佢地打工

我都係咁覺得今次同vw short squeeze 情景唔多
不過都照買少少 參與下

用282做例子
大大聲話俾人知你唔識

沽空% based on 流通股呀

你依家分析完又點姐 到時候會有人叫你專家咩

配股價係幾多？
GME突然多左成百億，個股價咪仲穩定囉
連登仔真係愈黎愈廢，乜柒都唔識

屌你，你假膠早d講啦
抗爭

唔好再講擔心，我地係恥笑你on9

GME負成本賺到過肥年，成班葡萄友衝出黎又大跌又散水又死人

仲有食花生撚唔玩既都好眼紅不斷開post

咁你一定升又唔all in call on99

咁咪由得我地on9囉

Gme 散戶咁 high ，你譾真相佢地只會癲狗咁咬你，只好講句good luck 囉

百幾% （~ 130%）係 講緊 short interest / floating shares。
即係floating 既1.3 倍。

唔係 share outstanding 既1.3倍。

SH俾人水做傻仔都有尊嚴
仲要個個幻想買樓

試圖解讀, 最近交易量都係小/中單為主導, 每日交易量講緊5000萬, 呢5000萬股既來源大概諗到4個:

1. 以散戶(intraday trade) - for reference 散戶14-15% holding - 1000萬股上下, 當中有部分人係玩T, 1日走幾轉已經創造到一定既交易量

2. 部分會炒既對沖基金&私人基金 - 呢部分唔肯定幾多, 但會係中大單既來源, 一部分對沖基金/私人基金係玩緊自己錢, 佢地可以加入GME呢個高風險局甚至玩intraday trade. 注意大型既基金/MM/3大頭並唔會頻密買賣 , 好多係長期持有, 佢地並無貢獻交易量, 亦唔係市場主導角色, 除非佢地準備加持/減持

3. 特別style既fund/ Algo fund - 舉個例子Momentum factor fund 已經可以係加持GME既份子之一, algo fund方面唔肯定, 但應該都有一部份strategy係涉獵到近期大漲既GME

4. 發行call put既卷商 - 佢地係發行option既時候已經要儲定貨做colateral, 愈多發貨就要儲愈多既貨, 市面上每隻option背後都有貨back up住, 佢地亦都間接制造佐交易量

總結散戶事實上係活躍跟好大一部分, 唔係話佢地持股多, 而係trade得多, 亦可能活躍於options, 而巨頭大戶大部分係長期持有唔會頻繁交易, 所以依家既市場散戶係佔佐一定地位, 除非大戶開始郁倉

佢地真係當抗爭，荒謬到呢，錢可以令人瘋狂

講1000都俾30000屌

講得咁明顯

你快啲走，我頂住

佢唔識架

以為自己係大時代下造皇者，中二病發作

試下輸哂佢地仲會唔會咁口響

笑撚死人咩，好似口罩咁，你急用既$1000盒都有人買，急着還貨既佢配就買啦，但市場口罩一多，送都費時要，佢配既量只會係滿足部分空頭既量，一多起上黎個價就跌，到時基金佬又出散戶又出，配都無人要呀，當年波子賣5%都即跌。

呢個咩app

禁個制抗爭
做左第二個點心放埋口都唔知

叫人 set 32xxx 》 自己偷偷地set 320 止賺盤

仲要已經係14號data 而家係幾多其實無人知
個個以為個數係實時

put落30蚊真係可以財自
眾人皆醉
all in put 即日數錢

成個股市都亂啦 連登財經台算老幾

All in左正股
你呢？

Mix 咗兩樣野。
你講既係佢配完股，當下股價會即時跌，簡單supply and demand 問題。

上面位ching 應該想講配完股，公司有錢 turnarounds 、轉型、pay maturing loan 之類, 從而穩到定番公司股價。

沽空量, 係flow concept黎, 同交易量一樣, 一張票可以經好多手short好多次, 所以理論上short seller最驚係無交易量, 你要計買幾多轉平到倉, 唔係用總股量, 係用交易量去計days to cover

屌你老母廢淡 我HOLD撚到500000阿

最latest 既係 as at 15 Jan 2021
好似都仲有120%左近。

仲話打倒機構到最後賺最多既都係機構
反而最尾高追班傻散輸到喊

同埋點解GME要低價配股救一間想佢破產嘅機構
俾人夾嘅機構如果配股價500蚊佢都要硬食平倉
Gme梗係送佢一程

其實3萬最初都係半開玩笑咁定出黎 點解會變左金科玉律覺得一定會到

S3 partner 算唔算準，話哂都收費data

gme撚幾時屌鳩樓主開散水post 係大户打手

佢配既量唔多就做唔到咁既野，詳睇amc 佢今次都賺左好多，重打算再配還債添，但當空頭無壓力就唔會再要，到時公司環境會好左，但想多百幾億就難d amc都係幾億咁配。

好似係Sec filings 黎。

但blackout period其實冇咁長
一般都係4個禮拜左右，換句話講3月頭開始先係blackout period既開始

嫌人富貴憎人貧

一日一蘋果，醫生遠離我

冇記錯就60日，有錯可以屌

因為夠佢平唔到倉
上面大把人一睇就知冇了解過

你問amc點解要配?d錢佢唔賺就基金佬賺，唔係就散戶賺，重會有人賣，到目標價佢就賣架啦，陪散戶 s h 會唔會同gme對分?

話題hit咪討論下囉，關咩大愛事？

係咪想人讚你好叻呀on9仔

唔好依家牙斬斬
到時火箭又潛水
十足十果個換手率傻閪咁

人地大陸仔嚟
唔好怪人

真係好好笑
我地已經準備要睇樓個陣
你仲以為個遊戲係平時啲炒賣遊戲

連登仔最鍾意食花生依家咁大粒花生，唔係唔食下嘩？

Reddit唔識個啲冇咁煩先
連登係一直開post問
開post唱淡屌人
我睇完真係得啖笑

散戶對公司既投射唔同。

Gme 散戶覺得自己幫緊公司/ 打緊怪物（hf/ short seller )，配股=出賣我地散戶 , 劇情發展應該要散戶熱血贏先係good Ending 。

你唔見d人提為正義 要Long amc 嫁。

利伸：持有gme, 希望ss到

有60日？見Reddit講4個禮拜
不過要睇公司印象中

題外話 感覺上財經台已經變咗做時事台

有2條華爾街

貼倉欣賞下

其實可能舊個班20蚊short 己經夾爆左，就算short 倉仲有120% ，可能係新加入既淡倉，佢地成本價可能係300以上

有冇諗過基金入面都有好多種 如果係 passive fund 未到期 rebalance 係一股都唔會賣

大股東係老細 佢賣就會冇左控制權

你啲股票知識你毒品mon po狗教你，定係你就係毒品mon po狗

唔會喊，佢地覺得輸左既錢係用來打爆左大户 ，好有意義、仲可以同個孫講佢當年既威水史，笑到最後

之前時事台日日屌鳩財經post 上熱門阻住抗爭，呢幾日咁多gme post 又唔屌，根本cctoy 自己都用支牛玩埋一份

其實配唔到 你配股blackout date係3月earning result
但2月hedge fund已經頂唔住

流動性問題嘅原因→極大量robinhood用戶大量購買GME正股和期權導致robinhood volatility勁高，比SEC追collateral，呢個情況係robinhood同好多外國卷商預計唔到嘅

減少導致流動性出現問題嘅原因→Robinhood多次立即停止GME同其他high volatility嘅股票

增加流動性嘅資本→Robinhood呢幾日瘋狂借錢

當然我唔可以話robinhood同sell-side collude 呢個諗法唔啱/唔合理，個個都有自由揀相信啲咩

咁反手沽左未

基金佬定機構丫

殘體字 自己參考吓

因為SEC係到 基金唔可以大手拋貨囉

all in SQQQ VXX好過啦 全包呀

咪就係，講到gme咁淡，去沽空佢實贏啦，等你貼倉沽爆gme

打爆咗一個大户 再造就多一個大户

vw個case就係大戶推到ss

依家變左美股賭場炒仙股
變左莊（大戶）炒
好似咩sunwork sg block
仲贏到好走
sh已經完

咁定好多

樓主15%同70%有無source?
唔好同我講係支牛幅圖

其實我信 你話rb 有利益衝突嫌疑停交易都合理

但冇理由ib cs之類幾間老牌券商明知比人屌爆都要停交易

人哋未炒起前都十幾廿蚊一股
仙股？

fund唔會參與呢啲投機活動
從根本上就同沽空機構唔同性質
無客會幫襯買隻fund日日炒上炒落
係散戶先會咁做
佢地從來先係sh果班

#29

但vw係2個大戶，重要其中係政府既不動股票，換言之市場擁有既貨源唔夠5%，但e+基金有差唔多300個

價格唔同 但性質一樣呀
你要其他例子一樣有
開心汽車都由莊2蚊炒到10蚊

但我覺得short side有能力collude到ib cs都唔合理
尤其其中兩大ib機構股東係vanguard同blackrock，正正又係GameStop long side重貨嘅人
要比幾多錢先做到呢個效果

性質一樣嘅話
炒到二百再放晒乜都完啦，10倍profit喎
仲幫你班散戶守320咩

如果基金佬係賣唔到貨GE , 咁真係老散話晒事

用自己經歷同你對比囉，預言你會行佢條舊路

咁都唔明

你就算唔信#29幅圖
wsb上面啲post都係吹奏呢個數字

相同諗法

初初未知咩事肯定係估佢地夾埋

而咩慢慢出新聞先知原來背後咁大獲

wsb有好多仲係覺得係 fake news or 直接無視
冇諗過 robinhood 有機會爆
萬一 robinhood 爆左真係唔知gme點算

智商低理解係差少少

你點知過百間基金公司唔想順手打1隻落水狗？

竊聽風雲2話俾係你知
基金佬唔一定做空
貨源歸邊下
你10000蚊都要照買

呢個時候你又突然間識喇？
開個post講到自己咩都唔識咁
請教請教咁

佢地仲唔明而家鋤緊大DEE
已經搵到個人1隻牌都唔出到
其餘3個點會唔醒水夾埋炒9佢?

無咩時間詳細覆你, 簡單講就係方法好多種，例如去槓桿、加保證金等等， 仲有好多自己google 下， 但係偏偏只選擇禁買唔禁賣，係一個咁奇怪嘅選擇下，個市係質低咗，散戶低吸唔到，再上返去

仲有造成liquidity 個問題係槓桿同 naked short個比例大，如果散戶拎真金白銀買100蚊call 同貨有咩問題，對一間背後無古惑嘅劵商嚟講有咩流動性影響？

大戶收到風班空頭係邊隻股到沽出套現救亡, 再買put咪贏兩邊, 依家點會同你諗winwin

其實都係睇SEC . 佢比 聽日都可以賣

你咪個d以為自己好型入gme係同華爾街對抗
到頭來都係一個只係想賺快錢嘅守財奴

如果大股東賣到唔再係majority holder，等於失去對公司嘅控制，正常人都唔會咁做，而50%係一個分水線
如果持有股份少過50%，有一種惡意收購方式係用惡意沽空、左手交右手、惡意傳假消息等方法按低股價，再大量喺市場收購股票。只要收購股份超過主賈股東，就完成左惡意收購。當然好多呢啲手段都係唔合法，但更多時係查唔到/查得黎間公司比人call loan都破得產

godzilla vs kong
空軍被多軍夾, 老散係腳底射炮

其實係
炒完落返去正常位fund都可以照揸

我覺得基金都會有一定的道義
唔係話咩既
係為左照顧各方的利益
如果有說客願意妥協
係一個位放貨以維持秩序
尤其而家單野升上政治層面

政客一定會評擊頭20個基金佬
基金佬都係為賺錢既
可能佢地都心有不甘
但無謂為左件事而斷左自己米路
所以而家星期六日 一定有好多人悄悄話

15%入面 仲有幾多貨係大戶hold都未知
邊個會炒上1000益你

你講嘅方法robinhood而家全部都有做
只不過佢出左嘅野收唔返 當佢星期四發現自己已經借得太多錢比人已經太遲
所以佢地同樣地係星期四開始不斷借錢同推限制，之後有返少少現金先限股開返買(但因為liquidity仍然唔promising所以不斷繼續好多限制)
點解淨係禁買唔禁賣
→佢地而家主要面對嘅問題係volatility過高，wsb太多人喺robinhood賣大盤股入晒gme
正股嘅volatility已經係一日百幾% 槓桿只係將問題加劇
當六七成人都重倉gme robinhood條大數就會跟住波幅超大
於是比SEC call collateral要確保有足夠資金
所以只允許買不允許賣gme係符合佢降低 volatility嘅目標

咁少成交量點滿足？

你睇下外國既retail broker資出入資料
流出流入其實都係 5 5 開 唔係咩散戶SH掃貨

除咗星期四 基本流入多過流出

有錯請指正，這隻股票沽空多個100%，也就是說基金們的貨大多巳經借咗俾沽空機構沽空，因此個價升到幾高，除了少數沒有借盡貨的基金可以放貨外，(相信巳經放盡，blackrock巳放咗200多萬股沒有被借的股票。）借咗貨基金只能食花生，因為自己都冇貨可賣。加上大股東到了報表期，不能有大動作，不能賣貨，小股民SH，市場上根本冇貨，事實上現在的成交大多是沽空者左手交右手騙人貨，因此這個gamma squeeze是有可能成功的。
假如可以借基金貨了事，沽空機構便不用在市場上高價搶貨，橫手盡出了。

7成老散我就驚

根本散戶越少越好
佢地hold貨個價咪任開囉
為左劏15%散戶,然後輸間廠?
定同散戶有仇?

你知唔知d貨係邊個借出黎

內容都唔止係P牌， 學牌水平定 PR9

我認真答你
大户真係做得出 一次過嘅利潤高過幾年加埋
贏呢鋪然後金融海嘯又點？ 佢地大可以strong hold
個市又有大把子彈
最後出事埋單一定係政府 最慘一定係啲渣住一般股票嘅散户
冇錢補課之餘 又要坐幾年艦 分分鐘失埋業
擔心大户 不如自己開始減持 渣翻多啲現金好過啦

fund 買貨都係為左賣
升左100倍唔通唔rebalance portfolio

你繼續扣帽子啦

我答左佢啦
你不如覆佢點回應我果個

發覺呢啲認真分析無淡友會回

Hold 住gme 既 Financial institution 除左 BlackRock 同 vanguards 外，其他個d個 aum有幾大阿。

假若如果真係出現 ss ， net gain 只有我地散戶。

其實而家係討論件事定恥笑緊話熱血打到邪惡資本家?
我就無呢種諗法
跟住答返你,大鱷

點解唔可以同時對抗ws+賺快錢

Short咗120%就自然有long咗220%

其實gme 背後都唔少基金係持有正股，Michael Burry都有百幾萬股，佢地點會同你sh 到最後

我最擔心係呢班大戶有d 背後係中共做推手賺你美金回血，又可能搞散你美國經濟，到時真係做世界一哥

因為Robinhood個大客係Citadel,Citadel又有好多對沖基金大客包括Melvin Capital.Melvin破產,會燒埋Citadel,Citadel仆街又會燒埋Robinhood.火燒連環船.

留名睇html 大法

咁又點呢
投資唔係為賺錢係為乜
為責任?
我係大戶我就會諗辦法收埋呢15%既散戶股
到時自己開幾多價都得

其實大戶hold 住慢慢磨一尼個價會愈尼愈高

二尼佢最終目標係要食埋short個面隻車
依家fidelity 同vanguard 積極等d人係robinhood過檔
講緊既唔係佢係gme既 一次性gain
係retail investor market，brokerage 同hedge funds 既市場佔有率

我唔駛急放 只需要慢慢磨
因為你過100％ short 始終都要埋單

但佢拿左robinhood d客個potential profit對比起可能仲高

不如你計一次比我睇你講嘅呢件事點先發生到
唔計有沽壓
唔計大戶基金之間有competition/價格對行為影響
Porsche就話當年金融海嘯加上99%貨都係佢所以squeeze完賺得多過佢整車好多
對於基金黎講點會咁玩squeeze好啲

知道有得再賺多啲做咩唔賺

你話呀？

講真,真係以商人利益角度出發
你話百間機構佔有70%既股票
咁呢百間都會互搶呢70%掟出黎既股票
其次佢地更多資源做呢樣野,甚至會賣晒持有股份all in都唔出奇,
已經唔係話咩陪傻散腦衝,係理性角度出發佢咁做可以保證佢一贏
從傻散角度思考咪話升到500賺少少囉,咁另一間咪出600去收晒呢500
佢地當然唔會同傻散做人世,
但唔通會果間機構做人世平賣比佢填貨
摺左佢慢慢收債唔好?
咁fd不如合拼啦,仲開咁多間做乜

根本就係
散戶係大戶眼中只係魚毛

沽空個班先係肥肉
咁都睇唔明新一齊去沽啦

咁點解依幾日無大量股份流出市面？

outstanding係八十幾%
float先係超過100%沽空率
而且呢個stat係15號嘅

而家實際情況係點無人知
謬誤：
1.沽空率高過100%唔代表基金有份借貨比人，基金有冇借比人從呢啲數據當中係無從得知
2.散戶借左貨比人沽空可正常買賣，如果機構借就唔知得唔得
3.大股東有一定機率有一部分唔可以賣，但係70%全部都係限制高嘅就冇乜可能

有可能squeeze得成冇錯 只係幾大機會同幾多因素配合咁解
also gamma squeeze同short squeeze係兩種concept，前者牽涉期權，可以自己上網睇

因為太多野錯同好多位已經討論過

情緒主導
開頭定1000
30000係星期四個晚玩寸左

慢出 快出嘅話今日新聞會係GME跌返落100

最後大戶一定炒上
炒上5000 10000 之後1000蚊橫行散貨
大戶成本價得20

事實唔講得架

成日講任開任開 都要對家找到數先得架
就算真係任開 都可以係機構OTC既事 唔需要出market買

David webb都唔識

A借畀B
B short出去畀C買咗
C借畀D
D short 出去畀E買咗
Long: 3 (300%)
Short: 2 (200%)
已發行股份: 1
總之加埋一定100%

不過short interest ratio愈高愈難cover係真 但唔代表冇可能cover哂
好似上面個例子short interest ratio 200%，市場上得3股 要買2股先cover到 (市場上既66%)
如果short interest ratio 100% ( 上面個例子但C冇借畀D)
買1股就得 (市場上既50%)

short 左去黑洞？

鐘意炒上100000都得架
但成交得1-2股
有價無市

人地咪出post問緊野囉，識唔撚識睇字

你唔撚識就唔好答post扮勁啦

你翻工會唔會擔心你對手業績係點？
何況係wall street 你仆街你事啦
散户最多未幾萬股
大户先真係影響大局 贏都係贏最多

同意，所以覺得星期四好大啟示，佢哋係預咗嚟緊個價會升

所以到最後係會由成個國家去制定最合雙方得益既價格平息呢件事
持股最多既人利益最大化
我地15%可能只係燃料,到時個價係可以大於$30000
就好似林鄭叫地產佬賣平d樓
50萬一個單位
你估地產佬會唔會彩佢?

做咩講出黎呀 好心提只會俾癲狗咬

死一個基金佬 仲有千千萬個基金佬

所以我都唔明點解佢地會有佢地係大戶就點點點呢種諗法
但實際上佢地既諗法同周邊師奶八婆既諗法都大同小異
件事其實就係大戶+傻散聯手

會彩佢 不過無你份買

你唔識嘢就死開一二便啦

點會無我份
其中一個單位仔係我
個立場就係賣返出去等佢地自己私了搞掂

話說呢個世界有LP呢樣嘢...
如果你咁睇跌你咪買重囉

揸 option 果d
局住補倉

一開始皆因佢哋short 過籠

大家估下今既GME跌到幾錢

你唔係講30-40咩

大股東放要預早幾個月填表申請邊日賣，防止做市

早排好似先有啲主流媒體衝出黎話果15%既人造市
今日又唔同講法

Are u sure?

知你最識嘢喇
壹蘋果

咁班HF nake short過火
加埋broker夾埋強制平倉限購 set 好 snooker

即係隻檸檬同RH 都係強國嘅人
全部都係二公子嘅人

每日update?

再升應該有機會搞到broker破產，到時就正喇，第二次金融海嘯gogogo。攬炒華爾街。

Sure, 係有張特定表格填, 因為我炒另一隻股試過冇啦啦大股東放嚇到gg, 後尾先知有呢條rule, 張表格係咩名我唔記得了

我指如果gme ss會 induce financial crisis 既話， gme 大戶賺係gme賺既錢，都唔夠佢地cover 佢地其他position 既loss

巴打火鳳迷？

咁多人鍾意嬲就講呢句
大部分人都唔係覺得一定squeeze唔到 只係討論下係唔係咁高信心
大戶情緒同策略估計唔到 可以橫盤慢出貨
蝕theta都蝕死啦

個個喺度講就係計漏咗
嗰班為咗政治任務
喺最後交易時段托返上320

我係UN 住腳TAKE 住幾百萬PROFIT 開開心心咁講呢句
嬲嗰個睇黎係你

。正解。

仲有 分分鐘有好似 ELON musk 呢D同 沽空機構有仇的billionaire/ 公司玩埋一分，踩沽空機構多 2 腳

樓主知唔知HF仲有幾多SC

個個都係理性討論
得你幻想到人個個好嬲好葡萄屌緊你老母咁
no one cares

唔駛幻想啦
得你爆粗啫

個個傻散以為自己everything under control

棄左啦
講到全世界都係佢嘅人

up乜鳩啊 我話係你幻想緊人個個好嬲用粗口鬧你
你班友真係好好笑 個個同你哋意見稍為有少少唔同嘅就屈人係葡萄/妒忌你點點點
有冇諗過人地根本就唔care？日日大把人profit 有啲ching btc賺到笑都唔會有人屌 因為根本無人care
得你自己以為個個都好care 你自己慢慢po倉曬命其實真係冇人會理你

從來股票市場都係有錢佬對決嘅地方，相反散戶係尋求穩健嘅價值投資，散戶先叫有生存空間。

純粹個人睇法，唔鍾意可以當我冇講過，今次GME 事件，不斷出新聞帶出散戶打贏大戶嘅講法，合理化熱炒GME嘅行為，其實大概就係同你講去澳門賭錢係一件好正義嘅事輸咗都無所謂。

呢件事只不過係基金公司對決，香櫞只係呢個對決入面嘅輸家，而贏家好大部份嘅佔比都係市場入邊嘅大型基金公司。

呢個賭錢遊戲中會有完結既一日，而GME 始終會回歸到佢公司資產盈利相對既股值，鍾意賭錢嘅散戶玩吓冇所謂嘅，咪當去澳門囉，但如果真係訓身諗住發達嘅，可能就變成IFC頂樓嘅通行證。

有冇諗過呢個世界好多大戶 佢地都各懷鬼胎 想係呢壇野入面賺大錢 或者係平衡風險
你就算放哂堆gme壓到個價落100 跟住就會有第2d大戶接 因為跌到落100 都會有大量傻散接貨溝貨 只要大戶一接就一定有錢賺
到時其他大戶真係揸到ss冧市 你都係要收皮
咁依加既然你有主導權係手 可以操控成件事既生死 點解你要交比人？
如果個氣氛繼續咁熾熱 又冇利空消息出現既話
你點壓價都好 貨一定會有人接 你vanguard 好撚多貨又點
但呢個世界都好多未出手既中戶大戶 1000個有1千萬閒錢既funding 或者個人已經接得哂你炸到落100$d貨

入面仲有啲傻鳩問咩係平倉 long call係咪即係盤前盤後入 就知班人完全冇財經常識 佢地根本係聽到人講話一定squeeze得成一定會賺錢就信到十足，然後就不問價高追，有好心人點醒佢地就衝出嚟咬人屌人乜都唔識

大股東減持申請 表格16.144

支那網，懶得搵英文網

哈哈哈

佢地升市跌市都唔怕個喎，淨係怕個市唔郁，如果我係機構佬，而家我有能力令到個市跌，我一定整跌佢啦，08金融風暴班仆街笑到卡卡聲啦

睇得準其實升跌唔郁佢哋都有得賺
可唔可以解釋下點解股災係of their interest

討論嚟做乜9呀
睇淡既一係食花生
一係重注put
睇好既自己SH
嘈乜9 睇戲啦

屌終於有人講
根本係機構vs機構 啲散戶唔知做咩9上曬身

好似係關sec 限制大户戈d regulation事？

要走嘅話點解基金佬星期五星期四冇走到？

如果你要講利益最大化
等sh 走曬
基金佬 賣到1%, 99%賣唔出 已經獲利多過佢比sh 早賣

韓狗基金 MUST 咪咁囉。呢隻 1 月 27 日報咗唔再有 GME，清咗 3,300,000 (4.73 %)。

留名

散户爲正義，基金爲錢，你話邊個 hold 耐 D ？

因爲佢地係持份者。

D人一股都買唔起

散户爲正義 買股票唔係為左賺錢？

人地就係求解釋
你解釋啦

夠竟係你抄牛牛，定牛牛抄你呢，成段字改都無改

上次散户買 一傳媒 股票時話： 我寧願輸錢都要發聲。 基金最鐘意呢 D。 其實你可以話係三贏，基金贏錢，散户出氣，旁觀者食花生。

唔識又冇買 想討論點解唔上wsb追post

仲有個人股東

GameStop Corp. GME, +67.87% disclosed Thursday that South-Korea-based MUST Asset Management Inc., a former large shareholder, no longer holds any shares of the videogame and consumer electronics retailer.

The stock sale comes after GameStop's stock soared 788% amid a five-day win streak through Wednesday, as it became a poster child for the recent trading frenzy in which individual investors targeting heavily shorted shares. MUST was GameStop's ninth largest shareholder, according to FactSet data, as it held 3.3 million shares, or about 4.7% of the shares outstanding.

MUST's 3.3 million-share holding was disclosed before the March 20, 2020 open; at the time it represented 5.0% of the shares outstanding. The stock closed March 19, 2020 at $4.19, which would value the stake at about $13.8 million. With GameStop's stock closing at $347.51 on Wednesday, the value of MUST's stake could have increased by more than $1.1 billion. GameStop's stock, which rose 1.2% in morning trading Thursday, prior to a trading halt for volatility, has soared 2,876.5% over the past three months, while the S&P 500 SPX, -1.93% has gained 16.1%.

韓國仔已經割禾青走貨

Porsche 當年政府都玩埋一份。 其實基金就好似浴缸入面嘅鲸魚，一起身，就冇晒水。佢 地一定唔會等到最後一秒先走，一定係最早走個 D。 當年巴菲特 10 幾蚊清倉中石油時， D 散户笑鳩佢。咁你唔諗下，到廿幾蚊個時，佢點走？

點解要回覆呢種post 而唔即block

啱，機構佬無救市既誘因，但係有獲利嘅誘因。佢地拎舊貨平賣出去，咪大大咁獲利，點解冇誘因？

咪係斑撚樣得個講字

講經咩？ 最大個個 Fidelity 都係得 13.7 %。 個個都可以賣。基金佬，搵到錢，有咩唔可以賣？

炒完後 50都俾多啦真心

可以同時，但係有一樣係你main focus㗎嘛
咪睇你focus係邊樣到

政府冇玩埋一份 本身果D係不動股來

重嘅貨基金出貨，係先沽一批，個價冧咗，再買返少少，個價升返 D ,然後再沽一批...........，攤長嚟玩，先賺得多。

唔係想打倒做空大戶咩
另一個大戶係做好方

我既想法係
一個1蚊既賭檯 變左100蚊
本質冇變但個成本高左
主要問題係個系統有冇偏幫
例如買賣APP限制你買賣 已經成件事唔同哂
由高去低果下 散戶入唔到貨 個價差一倍 中間利益分配左去邊?
搞唔清楚呢個過程千祈唔好再入場
當睇戲算

散戶食到個浪都開心死

多過 10% share 以SEC定義係insider，而insider係earning announcement前都被locked up唔俾套現

係啦係啦 佢有預知能力 一早知會大升 所以12月就申請賣股

但係政府支持佢回購，令佢無後顧之憂。

依家已經有已班冲浪嘅 day trader。

上星期日日百幾，3百幾咁上落
班dt大戶賺撚到笑最好唔好咁快玩完

會唔會有可能發生一種情況係大戶慢慢散貨個陣中國派人接曬再strong hold, 逼卷商破產，令美國經濟大冧?

純9up

下個月見到short interest跌曬應該就完

件事單純Porsche 用期權玩死對家
最尾法蘭克福證券交易所出面 叫佢地兩邊deal
所以政府係食花生only

如果大部分股都係大戶到 唔係更易short squeeze咩 就好似vw咁

咁其實係咪根本都冇發生ss既可能性,even最初都係
散仔只佔15%,不足話事
最初即使沽空達138% 但講到ss只係班散仔一相情願?
因為直到目前為止而家既升幅根本同ss冇關
只係全人類咁攻一隻股,大戶敵唔過買力
情況其實唔係概念炒作, 當初沽到138%個時其實班人都冇驚過ss
今次只係輸比百萬大軍

第一基金佬，慢慢放先至會至最大化profit. 大手放出泥推冧個市對佢無好處

咁其實係咪根本都冇發生ss既可能性,even最初都係
散仔只佔15%,不足話事
最初即使沽空達138% 但講到ss只係班散仔一相情願?
因為直到目前為止而家既升幅根本同ss冇關
只係全人類咁攻一隻股,大戶敵唔過買力
情況其實同概念炒作一樣?, 當初沽到138%個時其實班人都冇驚過ss
今次只係輸比百萬大軍

如果大部分股都係大戶到 唔係更易short squeeze咩 就好似vw咁
大戶如果可以ss賺咁多 點解要私底下同沽空機構deal?

做多大户一早已經建倉
隨時已經溝到0成本
而家喺等ss大爆發，唔一定走哂
走得幾多得幾多，果到講緊$30000一股
你係大户 會唔會錯過百年難得一遇嘅ss
而且個雞棚搭左咁耐，又咁靚
呢鋪唔食到盡 都對唔住自己啦

呢單野係係佢地知渣貨大戶咩人下沽到咁
排除散戶因素佢地知點操作架喎

下星期咪知，估唔到

12 月個價仲係 20 蚊樓下，你姐話佢蝕住走？ 佢1月25日接受 Bloomberg 訪問時仲話，對呢隻股票嘅睇法，由睇好轉中性，而且拒拒絕透露係咪仲持有。佢申報空倉個簽名係 1 月27 日，1 月 28 日見報。
我覺得韓仔唔會係 12 月沽貨。
1. 資金充裕，之前睇好，冇理由平手/蝕住走。
2. 1 月 25 日拒拒絕透露持倉情况。如果 12 月清倉，1 月尾比你知都冇影響啦，
3. 1 月 27 日報，拖個幾月，唔知爲乜。
所以我覺得佢係見上個禮拜突然升先賣。大家可以討論。

咁唔代表大戶有錢唔賺架 借貨比人都可以收番架嘛

正義連登仔話要開睇淡討論區比我地圍爐

又睇話一兩股輸得起sh to the moon

輸得起洗乜開咁多個post

文件講左係12月出貨
Filing date係27嘅
不嬲都有delay
老巴買貨都係咁
但唔代表現價唔係不合理地高

你係當左同一機構同一人同一價位同一時期
呢度分散到根本唔知有幾多人參與,有人平左有人加入
ss 係ss邊個,或者根本係分一期期黎點都ss唔到
vw個單野唔係焗還貨咩,收購?
呢單野冇限期架喎

學術討論又要屌警世又要屌
同藍絲有撚分別咩

淨係睇到自己覺得開心既野

lm binc

我睇唔到有 12 月 邊日喎，你睇到，不如你 po 上嚟睇下邊日。

講真大戶係ss時根本好難走貨，就算散戶得幾股ss果陣應該都會人踩人券商自動熔斷

30000一股?
又當對家冇限金錢
你係大戶渣住過百萬股既,人地可以食到幾多
殺雞取卯不如逐d派貨長派長有咁賺

無用嫁 連登仔唔會咁諗
Wsb啲人講咩就係咩 好似未見過wsb bump and dump咁 由crypto玩到美股啲人都好似第一次見咁

樓上位巴打基本上已經完美解答樓主個問題
但竟然冇人QUOTE

咁其實會唔會可以係新入場個d short本身就係有貨既大戶自己，等人以為short interest冇跌，等散戶繼續衝入黎，佢再慢慢放貨?

平民一定輸
喺獅子頭旁邊執肉碎食 你覺得有幾多人執到

係咪因為好多人買左call，只係未到期/未行使
d證券商為左有貨俾買call既人所以都幫手hold貨+買貨

因為大戶打算食盡佢
只會分批慢慢放

係喎。你啱，應該係 12 月賣咗。Bloomberg 個記者 25 日仲未見到呢份文件，所以有咁嘅問題。咁要重新評估過。 多謝師兄。

重覆多次
唔代表現價唔係不合理地高

其實如果唔係太集中同一時期同一機構,每個只佔少量既,點都有辦法平到倉,好難逼死一邊

話唔話事都好，持貨者大賺

我記得有條咩144法例要求所有持股5%以上的股東，公司管理層同董事局成員，買左1年內唔準放貨，同埋放貨要出announcement+指定時間內完成交易。

push

我都唔知買賣股票係點分好定壞到最後咪又係殊途同歸，都係為左賺錢。

唔通將一間唔值錢既公司既股價推到高位，製造bubble又係好事？ 講到尾咪又係想搵快錢。

有貨既大戶互相傾好借貨比對方，可以唔洗比息，冇斬倉比例，繼續營造short side就黎比人夾爆，然後高位慢慢放貨。

呢種情況有冇可能?

影響力細， 星期四做咩要禁止交易？
依家仲限買。

最初班人講挾撚死又話唔撚信melvin平左倉
都係死腦筋諗好似138%都係melvin咁,佢佔既部係係頭個幾日咁大成日一早平左又有人唔信,even sh講咁多老散都係15%可想而知早幾日幾多貨買,點會平唔到, 如果每方量唔大又有貨,互借還左先冇咩咁奇

我唔知
不過只要法例無明文唔俾既野 係wallst.既世界就等於可以做

演化上人腦傾向將複雜嘅事物簡化做二元對立，追求一致性，但偏偏現實係錯綜複雜而且矛盾，你話Michael Burry 買GME係好人咩？但佢同時short TSLA。投資要避免意識形態影響對客觀事實嘅認知，保持客觀理性

咪講左保證金大幅增加囉,佢都要借,個風險好大
不過你可以唔信呢個理由既

本身就係大戶打大戶, 你估真係散戶食大戶咩
只係多散戶跟入, 多左話題性

咁做咩出晒媒體抺黑夾淡倉？？？
咁易解決到， 限孖展 ok,做咩要限制散戶買 正股？？

就係因為買晒成個市場包把括基金佬手上啲貨都還唔掂條數呀

佢地唔會信架
會話係deep state就黎比打爆
Robinhood今次死梗 sofi反而有機
Chamath今次中獎

其實大家都係估估下
陰謀論一堆
睇最後結果啦

robinhood爆死左仲好啦屌
一鋪過清哂long既老散倉,得個吉

冇影響力就唔會禁散戶買啦傻西。
就好似文宣冇用， 點解港共要不斷打壓嘅道理一樣

可能8成大戶冬緊眠咁咪得

喺呢壇嘢開始之前嘅事嚟

最近天氣咁凍唔出奇

而家群情凶湧放出黎
咪即係俾子彈人哋打自己

散戶冇能力反抗係都搞散戶啦，唔通對付嘅機構咩

兩樣嘢都關事拉埋一齊講做咩？又係典型受意識形態影響客觀事實判斷嘅例子

無錯 呢壇野成個局 帶頭幾間野比sec 搞就一定縮
但拉一眾股民落水就唔同玩法

謬誤：
1.沽空率高過100%唔代表基金有份借貨比人，基金有冇借比人從呢啲數據當中係無從得知

好奇一問，GME shareholders 主要分三部份，大股東，基金和散戶。要借貨只能從這三方面來借。
大股東借貨是要申報的，但現在找不到資料，假如你找到請SHOW 出來指教一下。
散戶SH，SET不借貨給其他人，相信好難借到。
雖然MARKETMAKER 可以NAKE SHORT的，但不可能太多吧。
假如沽空率高過100%而貨不是從基金借，請問還可以從那處借，請指示。

2.散戶借左貨比人沽空可正常買賣，如果機構借就唔知得唔得

假如你是對的話市場只會更加少貨。

3.大股東有一定機率有一部分唔可以賣，但係70%全部都係限制高嘅就冇乜可能

大股東是可以賣貨，但事前要申報的，今年起到15號為止賣出10萬股到不到，加上，報表期巳到，大股東現在出貨是不合法的。所以從大股東拿到貨的數目是好少的。

gamma squeeze同short squeeze係兩種concept，前者牽涉期權，可以自己上網睇

short squeeze 短期內弄不死沽空沽空大戶的，只要他們有錢是可以用錢來做抵押，不用去市場買貨頂多兩三個月是冇問題的。不過gamma squeeze是有機會死人的，因為做SHORT CALL OPTION 的人要在一星期內要找320元或以下的到價到期 的 LONG CALL OPTION ，單在320元的價位便有大約9000張CALL OPTION (有錯請指正)要找，也就是大約九十萬股，但GME 總數 只有約有七千萬股，現在看看做SHORT 的如何在一個星期內找這些大量的正股數了。

假如SEC不出手的話，我不知如何收場。

小弟不才，有錯請指正，謝謝。

大戶基金佬未必會亂咁買賣...

想知呢件事開始前淡友係咪都係:
爆升？唔好傻啦，升到50咪畀大戶收你頭囉
SH? 散戶升少少都走晒啦
1000？唔好發夢啦，點會輸畀你散戶呀500都畀多你啦

沽空你可以諗做係借完即賣 賣完喺第二個手可以再問佢借 所以可以超過100%
機構背後有冇借應該又係一啲唔會搵到資料嘅野黎
其他你講既野我冇唔同意
機構托多一排慢慢出貨 睇下邊邊堅持得耐啲

禁散會買呢個同班broker承受力都有關
佢地要比deposit班market maker
所以你見到最大同最細broker最先唔再接單

但大戶都係有比人夾 唔係唔會大市好明顯出現流動性問題賣股賣債去賣數

一股都買唔起？一股好撚貴架咩？
佢地冇貨我都信，買唔起就。。。
你竟然用買唔起去解釋

因為散戶15%同一陣線
85%人各懷鬼胎

佢地gme個倉唔可以出貨，上一次買賣係十二月
睇左資料再覆啦

難得有個高質認真post

揸個4%駛鬼申請

根本就冇可能發生，ss係一個厄人入局既理由，唔講ss邊個同wsb班友炒高十倍接貨？
佢地好成功、幾多連登仔信到十足十，希望佢地冇高位訓身喇

其實SS係一種現象來....
而且可以已經發生左
只不過以依家的資料 我地未觀察到咁解

或者係，早期做short 投資者可以己經買股平倉離場，己經推高左一浸，依家個short 個班成本價可能係3xx ,咁可能又要炒上一千先迫到佢地平倉

基金佬140% 沽空 股戶15%持有話唔到事

觀念正確

好簡單， 冇影響力 做咩出陰招禁散戶買？
咁多大行出黎屌散戶逼空？

呢個po相當有意義，好多見解值得參考

利申：買咗幾股

你做新聞

你會覺得大戶夾大戶新聞好睇啲

定係老散夾大戶好睇啲

之後有事就順手瀨埋老散搞跌個市，大戶乜事都冇，super

唔係减持申請，係减持後要申報。

一間大型機金一年20%平均回報已經好高
Gme 佢地可能好早持有 可能已經過左唔止100%
今年一定好成績物 班高層份bonus fat fat
Loss可以慢慢修復翻 佢哋又有幾百隻股表 加埋對冲
風險分得好散

好似話孟加拉有12%gme股份 而地中孟有建交開
成個局可能係好多野喺背面 如果個局佈左好耐 唔係偶然出現 我諗無咁快settle到

有部份大户係被動基金及Ryan Cohen，佢地唔會參與今次事件

Hund house allocate 多過10% aum落gme到，我都已經過得overweight

散戶升到27%啦

個個係計埋synthetic long

講錯左，係買沽空貨既long position

呢幾間唔係好關事，佢地佔比重好可能係因為旗下既被動基金有gme
gme mkt cap太細，佢地咁大aum好易成為主要股東

睇旗下基金冇咩意思
Fidelity 13D/G冇大變動，都係維持20年q3佔比

我意思作為第一大gme股東
星期五都跌2%
你話佢地著重大盤定gme多d？
gme賺嘅都cover唔到大盤輸嘅

支牛寫27.45%喎

你好似唔明我講緊咩
Fidelity係資產管理公司，旗下有好多基金，包括共同基金及被動基金（即etf）
Fidelity佔比大係因為部份基金持有gme，但夾埋就好大數目，因為gme市值低
我冇細心睇Fidelity Series Intrinsic Opportunities Fund係咩黎，但斷估唔會佔Fidelity aum好多
升跌只係旗下基金價格變動，同佔股比例無咩關係，因為13D/G冇顯示Fidelity有改變gme持股狀況

簡單黎講，最近既波動同Fidelity冇咩關係，gme輸嬴對Fidelity冇影響

Fidelity 一共持有13.67%
其中呢個FUND 佔9.75%
咁夠未?

我淨係知好睇過北極星。

9.75%呢個數字點黎？
FDMLX Top 10 Holdings冇gme

佢持有9.75% GME
唔係個FUND 嘅9.75%
9.75% GME 係12月尾時不是10大
shareholder list 自己睇

I see
不過對Fidelity冇咩影響，FDMLX跌同gme冇咩關係，gme佔呢隻基金太細，唔夠1％

計返GME 星期五收巿價值2B
隻FUND 得13B 左右
咁都輸2%
佢大盤都輸得好甘下

因為大市跌

唔排除佢已偷偷地減持未file
所以gme都救唔到
再講又俾人話我唱淡

睇下星期咪知
洗撚你講

嗯
其實hold 到32857 嘅都係廢淡
hold到超過所有美股總巿值
華爾街消失為止先算贏

最後我哋就可以瓜分成個華爾街嘅財富

雖然話大機構持貨比率係大約70%
但係有冇諗過唔同機構佢哋嘅倉揸住GME嘅比率係佔好少
即使發生short squeeze 係好短時間嘅事對佢嘅成個倉嘅賺蝕比率影響唔大
有冇諗過佢哋冇必要郁佢哋倉啲GME股票可以成件事只會隔岸觀火

short call 一定唔可能全部都係naked, 所以$320 short side 要買既貨一定少過90萬股，我認為甚至應該係遠少過90萬股。因為$320 本身係DOTM， 好大機會好多都係short by mm

重點係大股東六個月內唔可以再賣，亦都唔可以借俾人

有料

散戶多先驚啦

你睇下出邊

我都幾肯定d股係Fidelity 借出去收息既

咪撚再140%啦

我地咁易買到貨 d空頭都買到
相信已經平左唔少倉

不過320樓下好多call比320重貨...

邊份SEC filing有披露？

依個主要講 頭幾大fund 既voting right係少過佢地既shares holding
唔夠update 不過我唔相信有變

SEC filings 我未詳細搵亦唔知有無disclose

跟據依度講

funds also file Form N-Q after the first and third quarters, which includes a detailed listing of the fund’s portfolio. The filings on Form N-Q identify those securities out on loan.

基本logic 散戶又好機構又好 你係long side會想你既貨貴d賣出去定平賣比人

有時間既ching幫手睇下fidelity既form N-Q有無講 借左幾多出去

用現金買貨佢冇權限制人 佢最多唔比人孖展買

到咗心目中個價咪賣囉，街外嘅錢賺唔晒嘅。

散戶個影響力不在於個銀碼
而係個號召力同回響
你唸下炒股搭棚、歷史上有邊一次係散戶自願幫你搭

平到得返100%啦

我都想沽空

推GME今次玩完了

我都認為星期四傻散panic sell果時 收貨既一定唔只short side long side 大戶都一定搶埋一份

真係咁既 星期四就唔應該玩限買 由班散戶將個價推上天 佢地咪keep住慢慢派貨
根本上到500蚊short side隨時比息都捱唔住

一樣有架
佢唔可以用客既錢俾擔保(collateral)

其實點解d客用自己錢買正股, broker都要比保證金?

個價300 又點
對機構都未必有分別 佢地一郁個價就會跌

首先持貨大戶比人沽空時係諗D咩

入定貨比人沽爆等汁粒

咁獲利誘因唔通價30會吸引d咩

其實broker禁可以有好多可能性，可以係因為shortside一時比人斬左太多，broker要用錢買返貨，但自己唔夠流動資金。

當然亦有可能係出面講既保護shortside大戶。

應該係robinhood無錢俾collateral

歷史問題
成個股票交收system都係由一張張紙開始
T+X就係咁黎 張紙X日後先會係結算所交收
所以結算所會收broker collateral, make sure 佢地做完個trade 2日得後找到條數/貨

今日電子化左 不過好多野個process flow都係跟據傳統模式去run 唔係發明左電子化既新flow

理解完我屌

你用自己錢已經係交易保證金 RH保證金流動性有問題係佢公司既問題 佢個日全日最低位斬左人現金倉4500股完全係偷客錢

30 又好300又好 有人接到佢大貨咪賣囉
佢地本身幾蚊成本入

證據? 邊度有 我見到有人post圖 不過見唔到proof係現金倉

救市即係平賣出去比人平倉然後減低SS風險...long同short係對賭 你幫對家咁賭黎做乜

白痴既都知最多值20，高過30賣己經大賺， 唔通等wsb吹出來引人落搭既ss咩

而家係冇貨比人平倉 你竟然擔心冇人接

點解仲係300我唔知
但200幾既時候仲未平到倉...

exactly 30真係會吸引d

起碼discount 20%有人接

依家300 discount 20%無人會接
discount 得多俾人燒舖

兩難

全世界散戶都想接
點會無

最後ss唔ss
個short interest都唔會跌得幾多 跌係崩盤後既事
耐家唔係無貨平 係/大把貨 不過無錢平 繼續俾息捱多陣好過

佢話冇set stop loss order 當然佢可以講大話 但係如果佢係孖應該唔會咁講

我唔會幫任何人，股票市塲係殺戮戰塲，我只會講錢。

佢哋top 10 holding每間講緊幾% or 十幾% 貨
你佔佢地走到唔一走咩 未出earning無得走炸
Short side 堆option 唔係同一個過期
假如今日既expiered option 佔市面上既share 30%
大户狗咬狗搶住放50%出黎 你點接阿

你sure 如果機構出貨 仲有人會接?
有好多散戶而家buy and hold係因為賭機構唔出貨
一出貨 跟本無市場深度

佢可以唔係孖GME 不過用其他野既購買力買GME, 其他野跌一樣死

連登大軍全部等緊滅世棍加倉

間公司啲股都都想做死間沽出機構啦

如果top 10冇得走既前題下...散戶個15%咪玩哂？

值幾多我無能力參透
但有興趣睇佢地點exit

連登軍加埋都冇1千萬美金，gme 成交講緊150億美金

散戶都無15% 唔好唸咁多啦
你覺得一個大戶 hold左幾多個individual既戶口 果堆都唔洗申報

150億美金好多係Quant fund HFT炒出黎
跟本無深度

背後同之後係點無人知大家一路都係靠估
但幾蚊到一百蚊入既一定係大贏家
二三百蚊入既就。。 同過大海搏一搏無乜分別

其實成件事好痴線 咁大間機構比賣唔比買 咁個隻野實會跌到仆街 然後所有唔係現金倉既比佢由斬...

全靠佢地星期五先托住$320 以上

我agree俾平唔俾買/賣係好大問題
不過唔好真係信係RH既散戶可以控盤

我60蚊入都覺得過緊大海 隨時又比賣唔比買 個個panic sell又set唔到賣既order

唔好講笑喇

如果有睇星期五收市前最後半個鐘 肯定係大戶幫緊拖

同埋當日唔只RH IB個d封哂 支牛上游又係用ib...

你最多輸60 但有機會上500 -1000
回報成十幾倍
200/ 300入既 上500-1000
都係2-3倍return 但有機total loss
淨係贏個機會率都已經係大贏家

堆Brokerage自稱唔夠collateral去support佢地入貨

你去第下其他股票先啦
隻住尾5分鐘都係咁樣架啦

如果我係60入
我會賣1/4 take cost先

驚唔驚sh撚衝入黎屌鳩你
佢哋已經諗緊完左買貝沙灣買法拉利 你講啲咁嘅嘢

唔奇既 加上唔知有無其他broker借突貨

你去第下其他股票先啦
隻隻尾5分鐘都係咁樣架啦

依d痴9線股票 講TA無咩用
不過都畫下啦

我已經賣到-成本 剩返既留黎睇結局

依d咪係炒股票囉
唔洗下下賭身家既

隔離post個講咩機構>100%有問題
買左借出黎既貨果個過左申報limit
加埋本身貨主 咪多過 100% 有咩問題

我覺得買樓買車好無大志
可以諗定買起Google定facebook

星期五RH限gme 1股同埋個下拉上320樓上唔係好信靠老散做到 定你講緊amc個d